阿里巴巴終於返左家鄉 , 跌穿招股價 $176

等150

最後以歷史新低 $173 收市